覺唔覺搭巴士/小巴死都坐路邊位既人好撚自鳩私？

你話岩先窗邊仔友落左車都算，
屌你總站上車都係咁，
比人出出入入zip黎zip去咁樣好咩？
屌你老母出出入入又西撚曬面咁，
唔想比人出出入入 公一金

錯手 未打完

唔想比人出出入入 公厠咁撚樣就坐入去啦屌拿星
聞我屎忽好開心？

屌 打錯字 第一句 *條友
仆街太撚燥

咁多毒撚剩係識得上網出post燥，有撚用咩？

閣下有咩高見？ 點樣應對咁呢？

可能人地目的就係聞屎忽呢

公一金

好快樂

你都戇鳩嘅
我平時搭269C要係筆架山花園落車
落highway第一個站都未必有人落
長途車又基本上一定個撚個訓著晒
我唔坐通道位點撚樣落車呀

好難過

畢架山

city jj

對唔住囉 腳太長 坐入面會頂住

坐都唔係問題 西住面好似你坐入去會死個下先係死罪

見到你死都唔讓啦

有d坐完邊位
坐暖左
你想坐玻璃位
佢坐返去
比返你坐出面
要你品嚐佢屎忽熱能
再報以一個比你